如果法團係深藍，可以點做? 現任法團話你知。

其實好簡單，如果你係業主，只要發動邨內黃絲，攞夠 20% 業主票，就可以重選法團。

就算你唔係業主，而家群情洶湧，只要你肯企出黎收簽名，都收到你手軟。

唔好淨係上網講，落手做啦！ 從地區光復！

幫你推

唔推唔得 全香港都要知

注意
業主人數既20%
即係如果你有幾個單位都只係計一個人

其實豬頭骨位 正常人都唔會想做

等陣先
如果等無理解錯
係要班藍底嘅原法團揀一個人做代理
咁咪又係左手交右手